[緊急]一人一post推爆831

唔可以忘記
831
懷疑大量手足死亡

同我推爆佢！
一人開一個post 推到核爆

大家一齊推
I CAN DO THIS ALL DAY
WE CAN DO THIS ALL DAY

光復香港 時代革命

I CAN DO THIS ALL DAY

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :